有無人出街一熱就周身癢

好癢啊周圍R又好樣衰

x2
好辛苦

J痕想call g

又癢又吉下吉下咁

冬天先會

好似全身比蟻咬咁 好痛苦

由無汗到岀汗個過程就會咁，格一陣D毛孔疏通哂就無事

我不嬲都會咁

平時做多D岀汗運動，唔好俾D毛孔塞左

加油

以前都係咁

一熱就成身痕，唔r都會紅到成身一撻撻
好辛苦

做過research話係濕熱

要睇中醫食中藥痾返三五七日痾到虛脫咁除濕

我就無理
即時舒緩方法我就係行街果時熱就行慢d
痕就濕水降溫

當然效用就低嘅

但我而家沖涼都用凍水沖
或者加少少熱等佢無咁凍

而家就無事喇

中途有試過間中一兩日沖返熱水
第二日行果時又真係會有痕嘅感覺

巴打唔想睇中醫嘅就試下呢個方法啦